點解次次用完起底功能就會自動登出？

點解次次用完起底功能就會自動登出？

係咪系統有漏洞？

手機？iOS 定An

禁止你做癡漢行為

你好，請問係邊一個版本？iOS，Android定Web版？

有冇用無㾗？

無錯，因為 Web 版係將 user 既資料儲存係 browser 既 local storage 到。

而 Firefox 每一個無痕分頁都係一個獨立既 instance 所以唔會互通。